[搵工] 建造業議會

有冇人做過建造業議會 officer位?
想知好冇做

見到工先算啦

何出此言,??

4-6 exp 先34k仲要無bonus..咁低

有幾低佢又唔洗degree

利申，早排報左"助理"位，我degree等左第三個星期都無消息，唔知發生咩事

之前apply 左個officer 位，佢叫我in, 我我覺得伏冇去到

大約幾時打來interview? 點解覺得係伏?

上年既事。因為佢不停出job ad

同一個post??

有熟人介紹先得